小豬放風1／多人運動曝光分手後 直擊羅志祥靈舌出洞打籃球

今年4月，羅志祥（小豬）的前女友周揚青發布「毀滅式分手信」，控訴小豬熱愛多人運動，並與旗下女藝人有不正常男女關係，導致他演藝事業重挫，至今低調神隱，期間僅透過社交平台與大家互動。本刊循線鎖定愛運動的小豬，果然在本月初直擊他開啟「放風模式」，與邱勝翊（王子）、邱宇辰（毛弟）兄弟等藝人相約打籃球，只見他神情輕鬆，頻頻吐舌展現好心情。

隔天的零點十二分，小豬拎著球鞋和兩名球友準備離場，感覺相當放鬆，還邊走邊吐著舌頭，但愈接近球場門口，小豬的戒心愈高，不時望著窗外，非常小心；三人走到球場外面時，一面聊天一面等候其他球友。幾分鐘後，其他人陸續現身，只見毛弟走出場館便先去取車，小豬則和王子、劉書宏繼續閒扯，他聊著聊著還拿起手機開始熱線，就連和開車離去的友人道別也停不下來。

大約六分鐘後，小豬和王子坐上毛弟駕駛的BMW時，他才掛斷電話。毛弟一開上高速公路，便進入狂飆模式，竟只花了十八分鐘，征服近二十公里的路程，火速將小豬送回家門；看來兄弟倆相當保護閉關已久、難得外出放風的小豬。